批美發動貿易戰自私 港團體遊行稱罷買美貨

為抗議美國發動貿易戰，香港團體匯賢起動、同心護港、珍惜群組、反黑金反港獨關注組合共30餘人，今日(9日)由中環遮打花園遊行至美國駐港總領事館。他們撕毀印有美國總統特朗普頭像的紙張，批評他日前對中國加徵25%關稅，屬貿易霸凌主義，又高呼「不要貿易戰、不怕貿易戰」、「特朗普無事生非、經濟霸權更可悲」、「特朗普下台」等口號，強調會罷買美國貨，並將有關抗議交予領事館代表後和平散去。

4個團體認為過去中美關係一直良好，商貿往來頻繁，如今美國單方面打破世界貿易組織的協定，或會導致全球經濟損失達2萬億美元，嚴重危害全球產業鏈和價值鏈安全，阻礙全球經濟復甦步伐，引發全球市場動盪，將波及全球多家跨國公司、一般企業和消費者，批評美國草菅人命、漠視民生、獨裁自私、假民主。

其中匯賢起動召集人劉轉好稱，她早前於網絡上發起「抗議美國粗暴發動貿易戰」的聯署聲明，惟數日來僅400餘人參與，認為數字異常地少，質疑多個社交網絡平台用各種手法打壓網絡言論自由，暗裏維護美國利益，通過控制資訊傳播來掩蓋美國的行為，強調現時已將聯署轉換連結到其他公司的伺服器，若數字仍不尋常將會進一步投訴。

係囉手上手機公司電腦全部掉左去啦

去支聯辦示威叫支那「亮劍」仲好啦

呢d on9罷買罷用乜乜乜，香港都會有

快D去美國領事館, 講中國同香港是一國一制, 唔怕貿易戰啦

咁好多野唔用得喎
首先唔可以上網

笑撚死人咩
淨係右手邊個阿叔著住Nike 件衫應該拎去打靶喇

美帝領事見到呢班人
更放心打貿易戰

終於出現

少人話俾人打壓

拖跨香港，人人有責

右邊個阿伯著NIKE 罷買美貨?

件白色nike polo shirt

用手機用電腦死全家

OK 咁我keep住買美貨

著住NIKE去反美

睇多次蟻俠

其中匯賢起動召集人劉轉好稱，她早前於網絡上發起「抗議美國粗暴發動貿易戰」的聯署聲明，惟數日來僅400餘人參與，認為數字異常地少，質疑多個社交網絡平台用各種手法打壓網絡言論自由

支那都唔敢遊行,班廢老出嚟越幫越忙

柒到

呢班垃圾有無用iphone先？

贏家有乜好嬲
開定支紅酒好過啦

拎n字頭相機罷買日貨
著n字頭衫罷買美貨

刁帝都講左要低調，呢班人仲衝出黎柒

劉轉好

岩架啦，俾全世界睇到香港同大陸無分別，早啲取消香港關係法，共享支拿榮耀

成班撚樣唔聽習大大既聖旨 香港公安做野未

佢會同你講，中國製造就唔係美國貨！

過去中美關係一直良好?
佢地係咪平行宇宙過黎?

去apple store反OK?

牛仔褲 cap是什麼來
中國人請穿中國人衣著

5毫5毫咁賺 班傻閪買撚得起美貨咩

製造混亂

有冇諗過呢班人係曲線

唔信佢地部手機入面冇美國零件

話唔定係假野呢
不買正牌美國野，只買老翻

幾時再搞，組隊去睇風景

好心用下腦

佢地會話:之前買落既唔計

所以成日都話呢堆所謂藍絲先最唔熟國情

呢個遊行係咪張曉明同梁震英安排架?

美更加了解香港完全係中國一部份

On9死返中國人啦班人
Hope these guys get the fuck out of Hong Kong

呢班友小學畢業未

身穿nike衫
手持IPhone
腳著Adidas
上由美國人發明的互聯網召集人群

大叫反對美國，罷用美國貨

咱們蛆蟈有微博，微信，貼吧
為什麼還要做假洋鬼子

不要貿易戰，不怕貿易戰

狗娘養的漢奸，胡說八道

你真係當美國on9乜
人地會唔知依班出黎搞笑嘅係乜政治勢力同後面係邊個動員?

真心愛國愛黨聯盟

屌你老母
記得飲三鹿

美帝：再搞咁多小動作就再摑你幾巴

有冇影到揸住IPhone叫罷買美貨

笑撚死

牛仔褲乃美國代表服裝，汝應當當下脫下褲子，以示愛國愛港之決心。 愛祖國用國貨，我們應當手執毛語錄，身穿工人裝，腳踏草繩鞋，高呼我黨萬歲。 與此同時，應高舉‘中國製造2025’，‘中國或成最大贏家’等旗幟，為我黨吶喊助威。

愛國小粉紅 上

匯賢起動、同心護港、珍惜群組、反黑金反港獨關注組,5個團體加埋得30人上面直係閂水喉?

罷買美貨!!
但佢地印d圖部電腦個OS係咩國家發明?

人唔笑

上面都開始整改輿論風向，唔比講強硬說話，怕再得罪美國，火上加油，咁既時候call少d人都唔出奇。

與此同時，怕完全唔叫人做show，會顯得共產黨得把口，外強中乾

掟晒屋企d 野 先講野啦
垃圾

特朗普下台 ????

關你班支那藍屍撚事

今晚買包 Lay's 薯片先

白衫已經著緊nike
罷買

Both

老翻黎

歡迎用nokia 3310, 電腦系統用紅旗等

只許中國封閉市場，不許老美實施關稅

中國下令媒體：不准任意批評特朗普

支持你哋言出必行

黑色衫個阿叔件衫有國徽
有冇犯法？

強調會罷買美國貨

出現鳥

不要又不怕

香港老中坑柒撚夠未啫 肯收皮未呀班打靶賤種

都估到係班根本唔知咩係來路野既阿叔阿嬸

唔好睇西醫啦 有d 藥廠都係美國 睇中醫啦

唔怕定唔要
買埋圍骰好無？？
你唔要美國綠卡我就信你唔要喇

有冇可能搞大佢

搵人混個中國製造2025入去

反日示威著叮噹，相機用sony

四個團體加埋得30人......

即場黎手掟爆佢

削減維穩費用

精神啲，臨時演員都係演員嚟
換左件nike先啦

侵就方丈黎嘅

777前幾日英文講果段野

你英文加少少解釋tweet去侵個twitter問下佢感受已經夠做

教佢地支持取消關係法
同班懞撚講關係法=南京條約

呢班小丑好撚搞笑

Nike

美國無義務保障他國利益wor

只係中國自己唔夠人玩
俾人反加返稅再禁埋中興
自己又話巴西貴要買返美國野

收晒錢做show

成班廢老衝出黎柒

幾時攪個全身美貨日貨支持用支那貨十遊行 實參加

維穩費咁少 小貓三四隻
真肉酸